美國駐古巴及中國外交官聽力受損 調查報告指或緣於微波輻射

美國國家科學院委員會（National Academy of Sciences committee）周六發表一份調查報告指出，2016年美國駐古巴外交人員集體出現聽力受損，以及2018年美國駐廣州總領事館的職員、家眷接連聽到不尋常聲音，導致懷疑腦部受損兩宗事件的元凶，相信便是「定向」微波輻射。

又放陰毒

中國真係好仆街

符合陰濕閪個性